可唔可以用航拍機運嘢去目的地？

如上